［尷尬］頭先搭地鐵聽到隔離個後生仔講野。。。

啱啱放工搭地鐵，企我隔離係一男三女年輕人，應該是同學關係，一直在談笑風生，突然個男仔爆咗一句令我引唔住低頭忍笑
男 女
：我覺得你真係好似一張荷蘭支票
：即係乜野呀
：holland bank Cheque,好撚笨柒呀
：咦 哈哈哈哈哈哈哈

:$@“&&&!&@&&@“$;())!??!&

笑左

最鍾意啲風趣幽默嘅囝囝

唔錯

真人真事，唔是笑話嚟

真人真事嚟架，我唔是鴻福郎

呀叻

早知鼓起勇氣問佢拎電話號碼

唔知嗰位囝囝有無上連登，我好想結識你

ME 就是

Pm ok?

又唔係佢原創

呢個ok

但今時今日仲有囝囝會講得出口，我好欣賞佢

am啦

尋人，囝囝年約20歲，身型瘦長，戴眼鏡，短髮

屌係女都濕啦甘撚幽默

所以同行嘅囡囡都以嬌嗔嘅笑聲嚟回應幽默男

原來你就係吉野妹
企起你後面

你都聽到
有無硬哂先

原來你就係個肥婆

肥婆就唔可以暗戀人咩？

低質

幽默感既野真係唔好亂試

好好笑

但我見同行啲囡囡好受落，喺我落車前佢起碼講咗三次荷蘭支票，次次啲囡囡都 咁款

因為第一次丫嘛

比D新意啊唔該

之後會唔會一王三后去開房

搵到個囝囝之後我會同佢反映下架喇

吉吉我知你邊個啦

靚仔咪幽默囉
毒氣衝天嘅死毒撚就死撚開啦

好心發姣就去番5p到招友啦

你就係幽默囝囝？

靚仔講都頂唔順啦，今時今日仲有人講得出口真係勇氣可嘉，靚仔講完即刻覺得佢好老土

曲直都唔識分，ching你份人都幾死板架喎

笑唔出

都唔是笑話梗係笑唔出

我老豆個代講到而家都仲引到人笑都幾成功

甘你老母 死翻5p啦

證明而家啲囡囡仲帶有幾分單純，睇佢地個樣應該仲係處女

@&$!@$$#%€

Chi sin

荷蘭銀行支票先係Holland bank cheque喎

係喎唔怪得硬係覺得唔夠原汁原味咁將囝囝嘅說話詮譯出嚟啦

點解冇人提過尹光個名
連登咁多小朋友?

靚仔=幽默

2/10
有待改善

Holland yau mak

屌加埋呢句變咗鴻福郎

懶幽默 最憎依種男人

理論上應該係荷蘭銀行本票

下一站金鐘 下一站金鐘

下一站金鐘...下一站金鐘...

冇福郎嘅結尾
1/10

我泥

荷蘭支票好耐喇
之前個代人講到而家

你可以睇下劉德華套五億雷洛探長 佢上司陳統俾條有錢仔昆個段對白 個有錢仔都有用Holland bank cheque

好凍

check都唔識串

你今日做咩呀吉野？！打邊爐熱得滯要講冷笑話呀

40路auntie 想食後生仔

你有冇話佢係荷蘭月亮

好撚悶啊

我都係第一次聽哈哈哈 笑左

5/10 下次努力